[香港樂壇最後希望？] 未來音樂趨勢Hiphop?

今年Hiphop開始喺香港彈起
由火炭麗琪嘅Trap Music
喺Youtube爆紅到個個喺街度唱
嗰啲fuckboy亂咁襯對Yeezy
到兩個月前開始有中國有嘻哈嘅MC Jin, PG ONE, GAI 喺香港帶起咗Hiphop潮流
好似多咗好多人留意外國，大陸，香港本地嘅Rapper

大家點睇 唔通香港樂壇發展會趨向Hiphop?

農夫

推

毒撚冇人理

劈友劈友劈劈劈

火炭麗琪個編曲係幾好

但個mv同look太過抄韓仔了吧

不過都幾驚喜下

推下

唔解釋，留意呢三支勢力先 3kb ppc lithot

但都仲係好少人真係聽hiphop

十個九個都係聽fama , McJin

偏向主流ge hiphop

pop 粒e 先囉
米奇老味 the bakeries 呢d唔入流
yq衝出國際 直比rich chigga

唔識欣賞

到底rap既精粹係乜野

sorry hiphop先啱

你知唔知首曲唔係佢地嫁
佢地淨係REMIX 有寫到明

Btw 佢地嘅造型一啲都唔韓 依加Hiphop嘅趨勢都係著Old school，dad style，只係亞洲人著=抄韓仔，黑人咁著會唔會有人話佢地抄韓仔

你肯定火炭麗琪果堆係hiphop

的確YQ依排係紅過Bakeries，愈黎愈多Rapper搵佢Featuring
米奇老味就喺香港自己玩囉，佢地賣點係歌詞同角色，但外國人睇唔知佢地做緊咩

xxxtec

屌緊銀河閪

屌……24味，LMF真係喊出嚟

Mc Jin 都叫有正能量
YQ麗琪->毒品 "chill" 粗口